有警犬唱歌俾我哋聽

大家一齊俾D意見佢
小心耳仔

仲有好多偉論發表
話係小市民心聲

大家去學唱歌啦

鍾意靚聲王嘅請坐低！

坐低呀坐低呀

上去一齊討論

推

好好聽

真心聲

推俾多啲人聽啦

無我果首咁好聽

推推推

一齊教佢唱歌

聽完呢首歌
我唔會再問你地邊間教會

佢哋唔入得教會嫁

推俾多啲巴打絲打聽

好歌獻給你！

聽出耳油

齊聽歌